唔值阿！

我係一個因爲612事件先睇連登既人，
由雨傘到近幾個月見到大家兄弟爬山 、不割蓆、 不分化，團結既精神令依場運動入面得到多左唔同政治光譜既人去支持。

我係一個和理非，今日集會既活動我都有去參與，見到好多美麗既香港人，見到好多好有愛既事。我知依個政府好黑人憎，扮曬自己有回應訴求然後推曬所以責任落示威者度；近幾個月一連串既事件：警黑勾結、黑警選擇性執法、過份使用武力、甚至琴日拘捕我地女手足時既做法直情令人發指。

但係我懇請各位唔好比仇恨蒙蔽左我地，我地係有良知既人，我地針對既係依個政府，我地唔係愉快犯，殺人犯，唔係無差別攻擊市民既黑警。射磚落人地屋企會唔會令民意逆轉我個人覺得唔係重點，我地唔係要選票，但係真係有可能會射到人，例如可能得一兩歲既小朋友。如果真係射中小朋友而佢重傷，我諗大家個心都會唔安樂，為左個咁既政權而去泯滅我地既人性，值咩？我地同黑警唔同既地方，係因為我地識得咩叫愛。我地愛依個地方，我地愛我地屋企人同朋友，所以我地因爲良知而企出黎，去發聲，所以如果比依個政權因此而奪去左我地人性，唔值阿兄弟

最後想同前線既兄弟講聲對唔住，身為和理非，可能就係我地企得唔夠前，把聲唔夠大，而令到政府多次漠視我地既聲音，而迫使你地不得不上前，如果今日罷工既人夠多，不合作運動搞得夠大，或者就唔會迫到最前線既手足要去到依個地步去表達意見。

我唔會同勇武割蓆，但正正因為大家一同同行，我唔忍心個政權令你地要去到咁既處境。千錯萬錯，都係依個唔聽人話既政府錯。

推